{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000682",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120340",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "조선면옥 청계산점"
    },
    "text": "「朝鮮綿玉清渓山店\\n\nソウル瑞草区遠池洞379-4\\n\n韓国料理-冷麺、09:00~21:00祝日07:00~21:00、名節、126席/部屋:部屋なし、清渓山最高の咸興冷麺専門店\"朝鮮麺屋\"、すっきりと洗練されたインテリア、そして広い座席空間でゆったりと食事を楽しむことができるところである。 清渓山登山後の打ち上げや家族で食事をするのに良い場所で、屋上休憩室と景色の良い展望台は食事後に談笑するのに適している。 最も人気のあるメニューは咸興冷麺で、100%さつまいも澱粉で作ったコシのある麺と淡泊な出汁が絶品だ。 登山後にサービスが良く、味も良い朝鮮麺屋で空腹を癒そう」",
    "QA": [
        {
            "question": "朝鮮綿玉清渓山店の場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル瑞草区遠池洞379-4にあります。"
        },
        {
            "question": "朝鮮綿玉清渓山店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は09:00から21:00まで、祝日は07:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "朝鮮綿玉清渓山店ではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "朝鮮綿玉清渓山店は主に韓国料理で、特に冷麺がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "朝鮮綿玉清渓山店の席数はどれくらいありますか？",
            "answer": "朝鮮綿玉清渓山店には126席あります。"
        },
        {
            "question": "朝鮮綿玉清渓山店には個室はありますか？",
            "answer": "朝鮮綿玉清渓山店には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "朝鮮綿玉清渓山店の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "朝鮮綿玉清渓山店の最も人気のあるメニューは咸興冷麺です。"
        },
        {
            "question": "朝鮮綿玉清渓山店ではどのような雰囲気で食事ができますか？",
            "answer": "朝鮮綿玉清渓山店はすっきりと洗練されたインテリアと広い座席空間で、ゆったりと食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "朝鮮綿玉清渓山店は登山後の打ち上げや家族での食事に適していますか？",
            "answer": "はい、朝鮮綿玉清渓山店は登山後の打ち上げや家族での食事に最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "朝鮮綿玉清渓山店の食事後の休憩室や展望台は利用できますか？",
            "answer": "はい、朝鮮綿玉清渓山店には食事後に利用できる屋上休憩室や景色の良い展望台があります。"
        },
        {
            "question": "朝鮮綿玉清渓山店の咸興冷麺はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "朝鮮綿玉清渓山店の咸興冷麺はさつまいも澱粉で作られたコシのある麺と淡泊な出汁が特徴です。"
        },
        {
            "question": "朝鮮綿玉清渓山店のサービスはどうですか？",
            "answer": "朝鮮綿玉清渓山店のサービスは登山後にサービスが良く、おいしい料理を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 473
    }
}